警犬開唔開心呀？黑鄉種因，黑警得果

又俾人擺上枱

官官相衞
五黑勾結
指鹿為馬
滿口謊言
埋沒良心
必遭天譴
若然未報
時辰未到

黑警、黑鄉、黑官、黑鐵、黑幫
清算日時，全員受刑責而非下台

同一批人黎架咋！